有咩美國西部片係必睇？

如題

The searcher

獨行俠3部曲

West world

Hell or high water

Love, Simon

西關大少

good bad ugly

high noon

Bone Tomahawk

hateful eight

"Once Upon A Time In The West"
Best western ever

二百萬奪命奇案

Unforgiven

奇連伊士活所有拍既片

westworld

差唔多睇晒啦 比較出名果d

3:10 to yuma 睇到眼濕濕

淨係 BGM 已經 J 死人

Wildbunch
Blazing saddler

真，好過gd bad ugly

西部片都有好多種 睇你鍾意邊類

傳統荷里活西部:
John Ford: Stagecoach, My Darling Clementine, Cavalry trilogy, The Searchers, The Man Who Shot Liberty Valance
Howard Hawks: Red River, Rio Bravo
其他導演: Shane, Johnny Guitar, Forty Guns, Man of the West

Revisionist Western: The Wild Bunch, McCabe & Mrs. Miller, Unforgiven, The Assassination of Jesse James by the Coward Robert

"Acid Western": The Shooting, El Topo (非美國), Dead Man

Neo-western: The Treasure of the Sierra Madre, Bad Day at Black Rock, Bring Me the Head of Alfredo Garcia, Hell or High Water

意粉西部: The Good, the Bad and the Ugly, Once Upon a Time in the West